急急 ！！！嚟柴灣天橋圍堵廢老，幫拖

小弟，第一次出post sorry
啱啱見柴灣新翠天橋往環翠方向派7/7大遊行單張，俾廢老屌，最衰唔得閒要走各位巴絲麻煩立即幫拖屌柒支持自己人

push 無圖sorry

push

幫推

急急急柴灣朋友

Up

thx 巴打

推

一推再推

gogogo

陣間有時間既話過去幫手

幫手巴絲

Pish

pish

Push

希望有人update情況

喺東區突發應急小組度吹咗雞
有人得閒嘅話會去支援

繼續打到垃圾廢老

幫手啊各位！

thx thx

希望大家幫幫手

派傳單嘅全部好後生 要幫佢地屌柒廢老，到咗嘅如果發現有狀況即時更新情況

叫咗兄弟過緊黎 撐住

如果廢老走左希望到咗嘅巴絲幫後生派傳單宣傳

Upupup

Go

如果到咗嘅麻煩 update 現場情況

推推推

我無野講

有冇徐子見在場？

有冇update？

有冇人在場？

依加點，重要人？

好似屌完喇

點 班廢老仲係唔係到

啲廢老屌到自己冇乜氣 自己走咗

最新消息:廢老已走

咁我番屋企先，下次衝過去

附近得閒既快d去！

走咗 個兄弟到咗現場

完咗喇

最新消息：廢老已走

仲要人?

黎緊
仲要唔要人

可以落去幫手派傳單

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

推post 一生平安

頭先係小西灣見到有廢老坐左喺度睇文宣片
仲以為一切順利

食完飯去

柴灣巴絲

我冇嘢講！

黎左
廢老好似已經走哂

加油

我之前都係附近派反送中傳單 都俾個廢佬影低左

好似冇人

係邊

岩岩放工 黎緊頂住巴打

徐仔話近富欣

左咗了 可以落去幫手派傳單

我都係 屌佢老味死廢老

記得拍片

邊度

我冇嘢講

新翠宜家點樣，番緊小西灣，去富欣睇睇先

收工趕緊返嚟，咩情況？

廢老走咗

小西灣Safe

黎緊

黎緊!!!

返緊小西灣！

屌 再有call我！！返緊工

咩位要人

番左屋企
有事再叫人出黎

我見有狗車去緊小西灣方向

而家咩環境

d exit safe

柴灣人加油～

加油！

Push push

頭先位巴打派咗張比我

應該有個別深藍搞事啫

支持！！！希望我個邊都會有

附近做緊野，如果有事請update，會即刻過去幫拖

柴灣公園出口ok

柴灣友 想知有冇邊個pt要幫守 now

新翠天橋

coming

有無事？

COMING

頭先經過小西灣 暫時平靜

Hi 黑衫拖鞋巴打

sorry要走先,咁多位加油,多謝你地企出嚟

小西灣李鳳琼坐陣 暫時冇事

依家邊度需要幫手

B要人！！有廢中理論緊

多謝大家關心，頭先派都好安全
我岩岩同媽咪派完走咗喇
而家柴灣公園天橋暫時冇人
得閒去幫下手丫

要人嘅話三分鐘即到

新翠對出的士站！！！！

推 ！

咩事

依家嚟

‘我無野講 我要文件副本 我要見律師 唔會簽任何文件 有權唔解鎖’

有廢中在場理論，暫時和平既，但可以過去睇住，驚佢地動手

另有一人派緊

有冇多啲傳單 可以去新翠橋幫手派

徐仔唔喺橋咩？

唔清楚 但b出口仲要唔要人

睇黎唔洗 仲和平傾緊 其實無乜事發生

佢係到

無咩事閃先...加油巴打們

頭先攞咗傳單，大家都好nice講香港加油

@2225
b出的士站 安全
c d出冇人派緊

各位加油！
遊走緊各出口 有事即刻嚟

出緊黎 大家都出黎支援下

多謝你哋咁夜仲派傳單
收到之後仲點點頭
真喺好感動

多謝大家幫手 多謝啱啱個阿叔幫我一齊屌廢老 多謝2位好有愛嘅絲一齊派

yes

過唔到嚟幫手 抱歉
各位辛苦了